觀塘apm 收一近pro 黑蓋 自用

如題 有冇bro 放 st 幾多我幾多

tg will0922

藍要唔要

要啊 拎左機未

轉頭沙田拎 而家st 咩價？

好似加1200

原價加5000放俾你

tg:hugo1991

無一斤iphone 阿，屌！